朋友坐監，如何得知在囚人士編號？

有位朋友坐左監，無佢屋企人聯絡資訊，想寄信比佢問佢近況，但要在囚人士編號，可以用咩方法知道？打去監獄講佢全名問在囚人士編號？（利申：中學同學）

Up

屌你老母 國家機密咩 打去問俾全名實有啦下話
利申 9估

點都好，謝謝巴打你回我。

記住唔好寫英文+粗口，否則你的朋友會很痛苦

咁易知嘅 要尋仇就好易叫其他囚友搞到佢

拎幾千銀出來就易辦啦

why

拎幾千銀是指揾律師幫手揾個編號？